支持定反對總辭都好 你做咗呢樣嘢未？

無論你支唔支持總辭都好，最終決定嘅因素都應該係民意所向而唔係議員一意孤行。

民意係點？你唔知，我唔知，單眼佬都唔知。

所以大家要把握機會表達自己嘅立場，香港民研宜家有呢份調查俾大家表達自己嘅立場，等民主派議員可以知道大家嘅立場。

等到民調結果出咗，大家就無嘢好講，跟民意行事。

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

講咁多都係無謂，填問卷最實際。

民調結果反映一切

唔理你係咩政治光譜都好，用民調表達咗你嘅意見同立場先。

推

既然大家各自有各自嘅理據，咁咪睇吓邊一面多啲人buy。

唔好淨係識喺連登吵，做份問卷好過你講十萬句。

你覺得議員講嘅嘢唔代表你嘅意見，咁咪喺民調度講出嚟。

全世界一齊填問卷！！！！！！！！

最終決定權應該係歸於香港人

代議制度嘅重點，係市民，唔係議員。

既然大家傾唔到一個結論，咁咪睇民調結果。

填份問卷都係幾分鐘嘅事，唔好覺得無謂。

推post!!!!!

做問卷啊！！！！！！！

與其開post屌人，不如填份問卷最實際。

推post啊！！！！！！！

有得俾你發表意見，你唔會唔做掛？

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

呢個時候，香港需要你嘅表態！！！！！

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

齋講唔做，咁講嚟做咩。

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

香港人，表態！！！！！

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

問卷已填

填問卷一生平安。

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

表態啦！！！！！

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

你今日填咗未呀

表態啦！仲唔表態！？表態喇嘛！？

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

推到過萬人表態，民意先係依歸。

表態啦！仲唔表態！？表態喇嘛！？

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

快啲填問卷！！！！！！

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

推到大家一齊填問卷！！！！

唔好講完無咗件事，等全世界都知民意所向。

膊頭有花嘅全部入嚟同我填問卷！！！

表態啦！仲唔表態！？表態喇嘛！？

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

唔想俾人分化嘅就填問卷啦

填問卷！！！！！！

吵完就算？不如填份問卷先啦。

表態啦！仲唔表態！？表態喇嘛！？

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

推啊

除咗屌9人，仲識做d咩？

就係填問卷啦！！！！！

幫手推吓post，等多啲人可以表態

一齊推上熱門！！！！

推post啊！！！！！！

有得俾你表態都無表態，咁大家一齊等收皮啦。

支持與否，民調結果說明一切。

done

講多無謂，民調最實際。

已做問卷

做得好

好多人未做㗎

push

幫推

香港人就係咁，平時唔珍惜發聲嘅機會，到失去嘅時候先嚟屌鬼。

已做問卷，大家請表態！

表態最實際！！！！！

做得好！！！！！！

我話知你支唔支持總辭，你唔講，無人會知。

繼續推！！！！！！！！

Push

千言萬語都不及一份民調結果。

繼續推！！！！！！

得閒就一齊推！！！！！

民主派嘅問題，民主方法解決。

做問卷唔會用你好多時間。

唔好俾咁多藉口自己，唔好俾對方咁多藉口。

你唔講我鬼知你支持定反對咩。

結果一出，大家都無得抵賴。

做份問卷姐，真係咁難？

快啲做問卷！！！！

好難推.......

做問卷啊～～～～～

唔想繼續分化嘅就做問卷啦.....

香港人，唔係連民調都唔願做啊？

懂得感動又何必錯過你先知愛你

十連

一

二

三～～～～～～～～～

四～～～～～～～～～～

五～～～～～～～～～～～～～～

六～～～～～～～～～

七～～～～～～～

八～～～～～～～～～～～～～～

九～～～～～～～～～～

十～～～～～～～～～～～

做問卷啦～～～～～～～

得把口唔做有咩用

唔好後悔當初無發聲

泛民話民意支持留任bo，我都好有興趣睇下民意係點

繼續推！！！！！！！

推唔起個post

推得好辛苦

香港人表態啦好唔好啊

你唔講無人知你諗咩

快啲做問卷啦！！！！！！

民意係最大依歸

推post啊

啱啱填咗

平時comment就鬼死咁落力，做份問卷就諸多推搪。

做左，推

民調都唔做？？？？

幫手推吓post啦

泛民話選民支持留任bo，係咪真有其事？

繼續推。

與其鬥氣，不如做民調。

問疫情嘢多好多喎

但都有留任與否嘅問題，有結果大家就無得抵賴。

做民調啦

每個人行多一步好唔好？

講多無謂，做民調最實際。

好難推......

寧願用咁多時間吵，都唔用少少時間同全香港講你嘅意願？

民意先係依歸

應該係選民話事，而唔係你班議員話事。

幫手推吓啦

一個人推得好辛苦

行多一步好過停滯不前

填問卷啊

支持 定 反對 都好

最重要是
不可分化

我們沒有分化的本錢，泛民不是沒有抗爭，祇是行前與行後分別及路線不同，每個人可承擔都唔同，講好的 和勇不分，唔係口號，我們更要對已付出的手足負責

填問卷啦

講多無謂，結果最實際。

填問卷

一齊填問卷。

代議政制，重點係市民，其次先係議員。

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

當你唔再反映民意嘅時候，你憑乜嘢入立法會？

繼續推啊

推post！！！！

唔好放棄！！

繼續推！！

幫手推post pls

幫手推post

公投民調反應我哋嘅意願

公投民調反映我哋嘅意願，要走要留由市民決定。

支持定反對總辭都好 你做咗呢樣嘢未？

民意決定一切

你班友係我地選出嚟，我哋先有權話事。

唔聽市民意願，咁同柒婆有咩分別？

繼續推！！！

無民意授權，你好意思做落去？

做問卷啊

繼續推

想問幾時deadline，想諗清楚d先填